從炒賣角度睇，Bitcoin 其實到2013年已經炒完

bitcoin 既 傳奇係2010年用10000個 bitcoin 換到一個 pizza,即係大概一仙港元一個，到2013年尾升到1000美元大既八千港元，四年間升左80萬倍

其實2013年之後重講炒 bitcoin,已經out out 地

真

13年之前買Bitcoin賺咁多唔係叫炒，係叫中六合彩

2010年都已經out la
由本身無btc呢樣野 到2010年去到1仙 已經升左無限倍